{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008084",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 가족한옥스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックイン及びチェックアウトに関するご案内は予約のお知らせに従って行われ、当日ご予約の場合は払い戻し及びキャンセルはできません。 チェックインは22:00まで可能で、この時間を超えた場合は入室できず、この場合はキャンセル及び払い戻しはできません。 宿泊料金は入室人数によって異なり、特殊客室であるパーティールームなどの場合、直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否に対するキャンセル及び払い戻しはできません。 提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻しが行われます。 提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 基準人数を超える場合は現場で追加料金が発生し、人数を超える場合は1名当たり20,000ウォンを現場で支払う必要があります。 宿の中ではバーベキュー設備(炭、グリル)のレンタルが可能で、追加料金は20,000ウォンです。 駐車は宿内に無料で利用でき、お荷物のお預かりも可能です。 Wi-Fiが可能で、その他の付帯施設としてはプール(4~8月営業)、駐車場、庭などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインおよびチェックアウトに関するご案内はどのように行われますか？",
            "answer": "チェックインおよびチェックアウトに関するご案内は予約のお知らせに従って行われます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間を遅れる場合はどうなりますか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。それを超えた場合は入室できず、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は入室人数によって異なり、特殊客室の場合は直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊可否について教えてください。",
            "answer": "未成年者の宿泊可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否に対するキャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否に対するキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時には100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合により客室情報が変更される場合、どのような対応が行われますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合、当社はその不利益について責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数が基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "宿泊人数が基準人数を超える場合、現場で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿内でバーベキュー設備を利用できますか？",
            "answer": "宿内ではバーベキュー設備(炭、グリル)のレンタルが可能です。追加料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "駐車は宿内に無料で利用できます。また、お荷物のお預かりも可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "Wi-Fiが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "その他の付帯施設はありますか？",
            "answer": "その他の付帯施設としてはプール(4~8月営業)、庭などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 593
    }
}